# Chinese translations for PACKAGE package
# PACKAGE 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2025 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Automatically generated, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-21 00:07+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-20 21:18+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: main.c:23
msgid "❗You are running as root, it may cause some problems❗\n"
msgstr "❗你正在以ROOT用户运行此程序, 可能会遇到问题❗\n"

#: main.c:24
msgid "Are you sure to continue the proecess? (Y/N): 🤔"
msgstr "是否继续? (Y/N): 🤔"

#: main.c:31
msgid "Exiting...\n"
msgstr "退出中...\n"

#: main.c:52
msgid "Welcome to student management system 😊\n"
msgstr "欢迎使用学生管理系统😊\n"

#: main.c:57
msgid "Enter your choice: \n"
msgstr "请选择操作: \n"

#: main.c:58
msgid "1. Check student information\n"
msgstr "1. 查看学生信息\n"

#: main.c:59
msgid "2. Add student information\n"
msgstr "2. 添加学生信息\n"

#: main.c:60
msgid "3. Modify student information\n"
msgstr "3. 修改学生信息\n"

#: main.c:61
msgid "4. Delete student information\n"
msgstr "4. 删除学生信息\n"

#: main.c:62
msgid "0. Exit\n"
msgstr "0. 退出\n"

#: main.c:71 main.c:79 main.c:87 main.c:95
msgid "Press [enter] to continue\n"
msgstr "按下 [回车] 以继续\n"

#: main.c:102
msgid "Thank you for using student management system 😀\n"
msgstr "感谢使用学生管理系统😀\n"

#: data.c:63 data.c:82
msgid "Enter the student's number: "
msgstr "请输入学号: "

#: data.c:70
msgid "❗Student not found! 😢\n"
msgstr "❗学号不存在，请重新输入! 😢\n"

#: data.c:87
msgid "❗Invalid number! 😢\n"
msgstr "❗学号格式错误，请重新输入! 🤔\n"

#: data.c:92
msgid "❗Student already exists! 😢\n"
msgstr "❗学号已存在，请重新输入! 😢\n"

#: data.c:104
msgid "Enter the student's age: "
msgstr "请输入年龄: "

#: data.c:110
msgid "❓Are you serious? 😅\n"
msgstr "❓你是认真的吗? 😅\n"

#: data.c:123
msgid "Enter the student's sex (M/F): "
msgstr "请输入性别 (M/F): "

#: data.c:138
msgid "❗Invalid sex! 😢\n"
msgstr "❗输入错误，请重新输入! 🤔\n"

#: data.c:148
msgid "Input your password: "
msgstr "请输入密码: "

#: data.c:153
msgid "❗Incorrect password! 😢\n"
msgstr "❗密码错误，请重新输入! 🤔\n"

#: data.c:174
msgid "Enter your new password: "
msgstr "请输入新密码: "

#: data.c:178
msgid "Enter your password: "
msgstr "请输入密码: "

#: data.c:185
msgid "❗Password is too long! 😢\n"
msgstr "❗密码过长，请重新输入! 😢\n"

#: data.c:190
msgid "❗New password cannot be the same as the old password! 😢\n"
msgstr "❗密码不能与原密码相同，请重新输入! 😢\n"

#: data.c:195
msgid "❗Password cannot be empty! 😢\n"
msgstr "❗密码不能为空! 🤔\n"

#: data.c:198
msgid "Confirm your password: "
msgstr "请再次输入密码: "

#: data.c:202
msgid "❗Password does not match! 😢\n"
msgstr "❗密码不一致，请重新输入! 🤔\n"

#: data.c:218
msgid "Student number:"
msgstr "学号: "

#: data.c:220
msgid "Student name:"
msgstr "姓名: "

#: data.c:222
msgid "Student age:"
msgstr "年龄: "

#: data.c:224
msgid "Student sex:"
msgstr "性别: "

#: data.c:226
msgid "Student note:"
msgstr "备注: "

#: data.c:254
msgid "Enter the student's name: "
msgstr "请输入姓名: "

#: data.c:261
msgid "Enter the student's note: "
msgstr "请输入备注: "

#: data.c:269
msgid "Here is the information you entered: 😊\n"
msgstr "以下是您输入的信息: 😊\n"

#: data.c:278
msgid "Insert failed! 😢\n"
msgstr "取消删除! 😢\n"

#: data.c:307 data.c:347 data.c:370
msgid "❗No data inside, please add some data first! 😢\n"
msgstr "❗没有数据! 请先添加数据! 😢\n"

#: data.c:320
msgid "Here is the information you want to delete: 😊\n"
msgstr "以下是您要删除的信息: 😊\n"

#: data.c:323
msgid "❗Are you sure to delete this information? 🤔(Y/N): "
msgstr "❗确认删除吗？🤔(Y/N): "

#: data.c:330
msgid "Delete canceled! 😢\n"
msgstr "取消删除! 😢\n"

#: data.c:338
msgid "Deleted! 😊\n"
msgstr "已删除😊\n"

#: data.c:360
msgid "Here is the information you want to search: 😊\n"
msgstr "以下是您要查找的信息: 😊\n"

#: data.c:384
msgid "Here is the current information: 😊\n"
msgstr "这是当前的信息: 😊\n"

#: data.c:394
msgid "Choose the information you want to modify: \n"
msgstr "请选择要修改的信息: \n"

#: data.c:395
msgid "1. Name\n"
msgstr "1. 姓名\n"

#: data.c:396
msgid "2. Age\n"
msgstr "2. 年龄\n"

#: data.c:397
msgid "3. Sex\n"
msgstr "3. 性别\n"

#: data.c:398
msgid "4. Note\n"
msgstr "4. 备注\n"

#: data.c:399
msgid "5. Password\n"
msgstr "5. 密码\n"

#: data.c:400
msgid "0. Cancel\n"
msgstr "0. 取消\n"

#: data.c:407
msgid "Please enter the student's name: "
msgstr "请输入姓名: "

#: data.c:417
msgid "Please enter the student's note: "
msgstr "请输入备注: "

#: data.c:424
msgid "❗Modify canceled! 😢\n"
msgstr "❗取消修改! 😢\n"

#: data.c:427
msgid "❗Invalid choice! 😢\n"
msgstr "❗输入错误，请重新输入! 🤔\n"

#: data.c:431
msgid "Here is the information you modified: 😊\n"
msgstr "以下是您修改后的信息: 😊\n"

#~ msgid "❗You are running as root, it is not recommended to run as root.\n"
#~ msgstr "你正在以ROOT用户运行此程序"

#~ msgid "Welcome to student management sstem 😊\n"
#~ msgstr "欢迎使用学生管理系统😊\n"
